美延算唔算係冇可能討厭得起來既女仔？

就算明知佢係YG嗰陣拍拖一定係非處比mk泡狗玩到天花龍鳳但情感上就係冇可能拒絕咁QQ kiyo既傻大姐==

Late happy birthday btw...

見係美延所以唔負皮樓主

我=中肯師

玩你條命..

你幾時肯lan

緊係而家kpop最令

最後9日

係

掛住你

gay

我愛他

個樣好假

me..

U乜9

愛你...

死𠃊開

娛台需要愛...

你=25

你仲未夠期入冊咩。。。

10號入…